點解Line冇腦魔？日本妹話腦魔好kawaii

日本妹話かわいいね
笑死我
一齊用腦魔溝日本妹

屌啲日本妹乜都話kawaii架啦

點解冇

我要connect日本妹

正想講

有喎

我認同

冇woo

Push

所以唔知邊句真邊句假

不過無下文通常都係假

屌啲日本妹

因為你唔肯畀錢囉on99

呢樣真

屌你人地hea鳩你就當真

有! Line有腦魔sticker。

叫咩

都話搵唔到

已買

一直用緊

一定係咁，識左好耐

又一個日本妹